1.monjali
buka Selasa-Minggu pukul 08.00-16.00
bus jalur 5 7 10
transjogja 2a 2b 3a 3b
2.monumen tugu
buka tiap hari 24 jam
bus jalur 4
transjogja semua
3.museum sonobudoyo
Selasa - Kamis : Pukul 08.00 - 15.30 WIB. Jum'at : Pukul 08.00 - 14.30 WIB. Sabtu & Minggu : Pukul 08.00 - 15.00 WIB.

4.malioboro road
tiap hari
hampir 24 jam
jalur 4
transjogja semua
5.museum affandi
Buka setiap hari dari jam 9 pagi – 1 siang
1a 1b 3a 3b
6.benteng vredeburg
Selasa-Jumat (08.00-16.00) Sabtu-Minggu (08.00-17.00)
transjogja semua

7.gedung agung
transjogja semua

8.kraton ngayogyakarta
Jam Buka: 08.00 - 14.00 WIB kecuali jumat
transjogja semua

9. kotagede
tiap hari pagi sampai sore
transjogja 3a 3b

10. desa seni kasongan
11.candi sambisari
Buka pukul 08.00 - 17.00 WIB
transjogja 1a 1b

12. pemakaman imogiri
Senin, Jumat dan Minggu
13.candi sewu

14.candi banyu nibo
tiap hari pukul 08.00 – 17.00 WIB

15.candi sari
Setiap hari pukul 09.00 - 17.00 WIB
transjogja 1a 1b

16.candi plaosan
jam 07.00 sampai jam 17.00.
17. candi kalasan
jam 6 pagi sampai dengan jam 18.00 WIB
18.candi prambanan
jam 06.00 pagi sampai dengan jam 17.30
transjogja 1a 1b

19. candi boko
transjogja 1a 1b

20.pantai parangtritis
hingga pukul 17.00

borobudur
06.00 – 17.00

